［集思廣益］反功能組別體制外有咩大方向同目標

唔好不斷BAN 橋先，
爭取功能組別只係選項一，
咁依加唔爭取既陣營有無個較易令人說服既藍圖？

國際線？攪炒？

老實講我對泛民既信任程度同黑狗無分別，咁但係本土既論述係咪唔好咁流於反對呢？

光復香港！

推

全球登報好耐無做啦，希望會做返

講香港人自救，肺炎始於獨裁

投白票增加黑警政府權力
垃圾泛民唔夠票反惡法就屌柒佢
再叫前線手足衝
最後上連登開post多謝前線手足
制度外搞掂左

全球登報個焦點放係推動真雙普選帶黎既國際機遇？

巴打唔好咁，咁樣唔會溝通得成

罷工
衝擊所有中資/藍店
攻擊所有包括自由行150既支那賤種趕曬佢地走

功能撚應該好清楚架,佢地個完美PLAN到最後要全球制裁支共嘛
宜家只係將件事提前做左, 咁點解要問人地有咩目標?
定班功能撚只係議助同五毛所以乜料都冇？

試過
但係白票撚唔會正面回應
到頭來一係不繼重覆自己冇邏輯嘅point
一係屈9你相信制度
一係屈9你相信泛民
唔撚會理性溝道
唔用腦嘅程度同藍絲冇咩分別
巴打加油

講真 我對勇武抗爭喺香港仲work唔work真係有好大疑問
行經濟方向work唔work? 大家唔係講過籌備工會做三罷？有咩原因開哂工會就冇左件事，或者呢件事仲可唔可行？
我覺得上2次嗌罷工都做得太趕，文宣太少，所以冇乜成效

但都要疫症之後先做到

推
另一個方案係臨時政府。

我試下用邏輯去推論先
作為一個美國政客點樣先信你一定現行政度完全失效

咁你發唔發現抗爭者個人成本好高？

醫護罷工開左個頭，俾左經驗大家。
但同時睇到罷工要到生死關頭先有2成人加入，似乎未到一個成熟既時機？

政改，其實唔一定要啟動「五部曲」

真

近有g鋒被DQ，遠有當選議員因宣誓而被奪去議席，我真係唔知點樣可以睇得有效，事實上仲有警暴，紅官，肥佬黎以及N咁多FACTS

定係你諗住大國對決會諗咩野以前係好差宜家未必係咁差既呢D左膠思維？

美國要出手，你攻唔攻功能組都唔會影響到佢，但係會影響到收中共皮果陣舊肉點分，你響美國出手前話你係乜都食，佢事後未乜都分D俾你，但你話只係食素，咁呢D未就係自己懶小聰明以為食素好高尚唔殺生，結果人地分少樣野仲傻仔左。

合理，咁但係呢刻美國係等緊啲咩先出手呢？
仲談判緊，定根本中共寸步不讓呢

或者係咪好似試上面咁講，我地登報 做國際遊說，什至建立Senate lobbying team咁先最有用呢？

其實最應該出手先既就係班飯民議員聯署去美國講明功能組別係一個唔公義既制度同埋要求美國出手(已有人權法)

但班仆街情願聯署俾習敗敗都唔聯署去美國, 理由未得係得果個囉, 驚做得出位之後被人DQ,冇得俾佢地永續議席, 至於點解要班仆街聯署去美國而唔係我地既原因, 簡單講就係普通人同半個官員搵外國幫既分別, 而依家班垃圾未就係最叻搵佢地班助理上連登洗地, 將應該FOCUS既位轉去一個錯誤既位置, 佢地係民選出黎, 係有民意授權, 點解唔由呢D代表去搵美國?

但係如果陳浩天等港獨派領袖做呢樣野，其實國際都承認佢地地位，並唔需要下下有求於泛民架bor

我理解上係泛民不做不錯小做小錯，如果派一班木土派去攻議會，奪話語權，又有無機會係泛民本土之間都和勇合作呢？

所以就係要班泛民出黎坐一條船，唔可以俾佢地坐收DQ本土派既漁人之利，宜家就係班泛民議助出黎帶風向，當初又係佢地批鬥本土派，你唔知定失憶？